住沙田想玩龍舟，有無人有好介紹？

自介一下
之前係大學划艇隊，體能都ok
呢排想轉玩龍舟
對龍舟有少少認識
有無巴打可以介紹下帶我入會？最好係沙田既
麻煩請留tg

城門河邊幾間都有得爬，龍舟會、沙田體育會等

入會要考你識唔識掛鼓

西貢都可以